{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013940",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002034166?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 우진샘펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は16:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数から人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できない場合があります。 また、その理由で払い戻しはできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、その理由により払い戻しはできません。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失の責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に炊事道具を用意してくることも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 ペンションではIPTVとWiFiが利用でき、バーベキュー場でおいしいバーベキューを楽しむことができます。 周辺には世界文化遺産のコムンオルム、複合ハブテーマ公園のタヒヨン、火山が作った森のソンフルゴッチャワル、椿の園、咸徳瑞峰海辺などの観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は16:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数が変更になった場合、連絡する必要がありますか？",
            "answer": "予約人数が変更になる場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超えると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合、入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の損害賠償責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失の責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に炊事道具を用意してくることも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金表の間違いがあった場合、予約はキャンセルされますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる設備はありますか？",
            "answer": "ペンションではIPTVとWiFiが利用でき、バーベキュー場でおいしいバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には世界文化遺産のコムンオルム、複合ハブテーマ公園のタヒヨン、火山が作った森のソンフルゴッチャワル、椿の園、咸徳瑞峰海辺などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 513,
        "QA": 695
    }
}